『突發』政協Eminleo上水出片

大！家好～

Who?

維穩

當雄壯的國歌《義勇軍進行曲》奏起時，看着鮮艷的五星紅旗迎風飄揚，一股熱血頓時湧上心頭

唔想睇
個內容係講乜

返咗嚟要家居隔離無聊出下片咁

指鹿泥馬？